我係九龍皇帝 九龍新界我睇曬

今日我出巡 黎俾你地朝拜

ok

伯母好嗎

你咪睇我樣衰衰好似污遭辣攤
我寫得一手好字 政府都冇我辦法

我唔講你唔知 我有十幾座皇宮

由荃灣天橋底一直殺到落去尖東

我有權有地又有大把金銀珠寶多到穿梭車兩架都買得到

皇上 奴才韋小寶有事稟告
對面海有班鬼佬係到鬼殺咁嘈

究竟翠屏邨翠榕樓1712有咩特別

上去睇下